人民日報--梁振英同志就像香港同胞的父親，借UGL案抹黑梁振英就是港獨

老鐵認同